真係唔該你班細路未定性就唔好諗住溝姐姐!!!

係女人都想比人照顧
冇人會想湊仔
個個男人廿幾歲都唔想結婚
或者根本唔會咁快儲到錢結
你覺得生仔係拖累自己人生步伐
搵得姐姐就係想比人照顧
你只會expect佢咩都自己搞掂
唔會煩到你之餘仲可以照顧埋你
到佢想倚賴你多d 想你陪佢多d
你就話佢同妹妹仔冇分別 都係咁痴身
講到尾就係只顧自己 唔想負責另一半既人生
D你咩 條女咩都自己搞得掂又養得起自己
仲使同你一齊？

到你定性想生個時你條女已經30幾40
生得出都冇精力湊
姐姐既人生就咁毀係你手上

但我真係鐘意姐姐

你係咪就嚟變姨姨嘅[姐姐]

哦！！！！！！你唔credit返佢！！！！！

哦係咩😂👌

由得佢哋鍾意囉
無壞既
揀就揀哥哥啦梗係